黃之鋒算唔算路人樣

有2個朋友都試過俾廢老認錯係gphone
無啦啦俾人大街大巷屌 指住嚟話呢件黃之鋒係賣國賊係走狗
叫佢死去外國

係智障樣喎

毒撚樣

乜咁多路人都河童樣

算醜樣

咁啱嗰2個人都係戴眼鏡細眼大口

屌 起碼佢𡃁仔過me
我冇資格出聲